［RSI］ 到底有無用實戰紀錄區

關於rsi

實戰第一隻股票： 01778 彩生活
買入價：4.9
買入數量：1手
RSI買入原因：rsi今日暴跌至30，跟據過往3年紀錄推測出4.7-4.9範圍已接近 近期低位。
另外因素：1778係一間物業管理公司，集團平台服務面積由2016年12月31日約769.5百萬平方米增加約7940萬平方米至約8489萬平方米，毛利對比上年同期升30％，可以肯定唔係老千股，業績又無事，睇唔透點解會暴跌，所以買入

新手留名學野

調轉玩 高過70追 低過30沽

有無實例

高處未算高
低處未算低
大把都係咁 自己test下

你好似連rsi點用 都未搞清楚喎

你隻野股價keep住係底橫行 RSI可以磨住回升返
然後再暴跌多次返RSI底都得
RSI即市就有用
中長期無可能淨係用RSI
最少最少都要睇埋成交量,SMA同形態

受教了

我睇返隻股3年紀錄，每次低過30佢都會反彈，加上佢又唔係老千股，又搵唔到負面新聞，所以入一手睇睇

星期一睇睇佢會再暴跌定升上去

中文唔太好，唔明巴打問緊咩。

落注核心邏輯就係無特別因素影響下（例如：金仔飛彈，業績暴跌，公司被人恐襲...），市場規律會不停重覆。

所以簡略查左下間公司業績無出事，無突發負面新聞，而RSI又反映到呢間公司屬於超賣狀態同埋睇返佢每次都會反彈之後就直接出手。

留名睇樓主仆街

買得一手扑咩街，跌到1仙咪最多5000，最多晚餐牛排變薯仔

以家d友對錢真係唔care

係都玩大藍籌

用呢種心態玩股票真係祝你好運
玩股第一步係要識止蝕 一定係保本行先
你依家個本細 先覺得無所謂
到你第時個本大 你都係用呢種心態 就真係坐艇都有排你坐
講返正題 細價股 睇技術指標個人覺得無咩用
因為多數有莊打骰
正如其他巴打講 新手實戰最好玩大隻藍籌, 因為波動一定比細價股細
本唔夠就儲到夠先買 升浪機會就大把 唔洗急於趕住入呢個浪

睇返三年圖 呢隻股長期處於跌勢 其他指標又差 唔多值博
另外RSI可以超賣再超賣 出現幾波rsi 背馳先反彈
依家入極其量博到佢小反彈
實例有之前既賭股同依家既聯想
可以參考下

各位ching講得好有道理，星期一開市就走左佢 set個止蝕4.8，止賺5.1

感謝各位師兄指點